一人一個比名呃咗好耐嘅動/植物

俾 “海底椰子” 呃咗好耐，細個一直諗點解海底有椰子，點樣海底有椰子樹 🌴🌴，係咪海參啲 friend 黎。原來 “海底椰子” 係沙灘附近嘅特別品種嘅椰子樹。

其次係神奇水馬騮 ，細個冇錢買，心諗馬騮唔係好大隻嘅咩。原來只係蝦。

係沙灘附近嘅特別品種嘅椰子樹嘅椰子

猩猩木

即係聖誕花

我睇名以為係猩猩撩啲蟻食嘅木棒

落雨天，地下就會有好多黃犬走出來。

青頭仔
以為真係有人個頭係青色
點知原來係自己

蝗虫，一直以為係昆蟲